我县喜欢逗你玩

听说我县公交站名又要向更拗口推进一步了。随着县城地铁即将开通，部分公交站名可能更改如下：青年路范湖  更名  青年路地铁范湖站青年路花园道  更名 青年路地铁王家墩东站和平大道积玉桥   更名   和平大道地铁积玉桥站珞瑜路广埠屯（后站）    更名   珞瑜路广八路珞瑜路广埠屯（前站 ） 更名   珞喻路地铁广埠屯站武珞路洪山（前站 ）  更名   武珞路宝通寺路武珞路洪山（后站）   更名   武珞路地铁宝通寺站   武珞路街道口（前站 ）  更名   武珞路省妇幼中南路中南商业大楼    更名   中南路地铁中南路站 公交站名加上地铁两个字……我脑补了一个场景A “我们哪里见面？”B “珞喻路地铁广埠屯站”A “我到地铁站了，你人呢”B “我在公交站”